{
    "Alexander": "亚历山大机神城",
    "Alliance Headquarters": "艾欧泽亚同盟军大本营",
    "Andron": "休息室（旅馆）",
    "Beyond the Stars": "天际",
    "Blunderville Square": "金碟巨豆中心广场",
    "Bokairo Inn": "望海楼",
    "Castrum Fluminis": "帝国河畔堡",
    "Castrum Marinum Drydocks": "帝国海上基地干船坞",
    "Central Azys Lla": "魔大陆中枢",
    "Chocobo Square": "陆行鸟广场",
    "Cloud Nine": "九霄云舍",
    "Command Room": "提督室",
    "Company Workshop - Empyreum": "穹顶皓天部队工房",
    "Company Workshop - Mist": "海雾村部队工房",
    "Company Workshop - Shirogane": "白银乡部队工房",
    "Company Workshop - The Goblet": "高脚孤丘部队工房",
    "Company Workshop - The Lavender Beds": "薰衣草苗圃部队工房",
    "Elysion": "至福乐土",
    "Empyreum": "穹顶皓天",
    "Eorzean Subterrane": "艾欧泽亚地下空间",
    "Estinien's Chambers": "埃斯蒂尼安的房间",
    "Eureka Orthos": "正统优雷卡",
    "Excavation Tunnels": "机械遗迹坑道",
    "Flame Barracks": "恒辉队军营",
    "Fortemps Manor": "福尔唐伯爵府",
    "Frondale's Phrontistery": "福隆戴尔药学院",
    "G-Savior Deck": "究极救世者G型战斗甲板",
    "Gangos": "甘戈斯",
    "Hall of Summoning": "次元缝隙迎宾室",
    "Haunted Manor": "亡灵府邸闹鬼庄园",
    "Heart of the Creator": "亚历山大之心",
    "Heart of the Sworn": "银胄团总长室",
    "Heaven-on-High": "天之御柱",
    "IC-04 Main Bridge": "诸神黄昏级四号舰第一舰桥",
    "Ingleside Apartment": "皓天炉舍房间",
    "Ingleside Apartment Lobby": "皓天炉舍大厅",
    "Intercessory": "接待室",
    "Interdimensional Rift": "时空狭缝外缘",
    "Khadga": "剑岩",
    "Kienkan": "归燕馆",
    "Kobai Goten Apartment": "红梅御殿房间",
    "Kobai Goten Apartment Lobby": "红梅御殿大厅",
    "Lemures Headquarters": "夜游魂总部",
    "Leofard's Chambers": "利奥法德的房间",
    "Lily Hills Apartment": "百合岭房间",
    "Lily Hills Apartment Lobby": "百合岭大厅",
    "Lotus Stand": "芙蓉圆桌",
    "Lyhe Mheg": "丽耶美格梦园",
    "Maelstrom Barracks": "黑涡团军营",
    "Main Bridge": "诸神黄昏级三号舰第一舰桥",
    "Main Hall": "正厅",
    "Matoya's Cave": "玛托雅的洞穴",
    "Meghaduta Guest Chambers": "云使宫客房",
    "Merchant Strip": "来生回廊",
    "Mist": "海雾村",
    "Mizzenmast Inn": "后桅旅店",
    "Mordion Gaol": "陌迪翁牢狱",
    "Omega Control": "欧米茄控制室",
    "Private Chambers - Empyreum": "穹顶皓天个人房间",
    "Private Chambers - Mist": "海雾村个人房间",
    "Private Chambers - Shirogane": "白银乡个人房间",
    "Private Chambers - The Goblet": "高脚孤丘个人房间",
    "Private Chambers - The Lavender Beds": "薰衣草苗圃个人房间",
    "Private Cottage - Empyreum": "穹顶皓天私人小屋",
    "Private Cottage - Mist": "海雾村私人小屋",
    "Private Cottage - Shirogane": "白银乡私人小屋",
    "Private Cottage - The Goblet": "高脚孤丘私人小屋",
    "Private Cottage - The Lavender Beds": "薰衣草苗圃私人小屋",
    "Private House - Empyreum": "穹顶皓天私人公馆",
    "Private House - Mist": "海雾村私人公馆",
    "Private House - Shirogane": "白银乡私人公馆",
    "Private House - The Goblet": "高脚孤丘私人公馆",
    "Private House - The Lavender Beds": "薰衣草苗圃私人公馆",
    "Private Mansion - Empyreum": "穹顶皓天私人别墅",
    "Private Mansion - Mist": "海雾村私人别墅",
    "Private Mansion - Shirogane": "白银乡私人别墅",
    "Private Mansion - The Goblet": "高脚孤丘私人别墅",
    "Private Mansion - The Lavender Beds": "薰衣草苗圃私人别墅",
    "Propylaion": "前关门",
    "Ragnarok Main Bridge": "第一舰桥",
    "Reisen Temple": "醴泉神社",
    "Restricted Archives": "所思大书院禁书库",
    "Royal Palace": "阿拉米格王宫",
    "Ruby Bazaar Offices": "乌尔达哈商会馆接待室",
    "Ruling Chamber": "决斗裁判场",
    "Sacrificial Chamber": "供奉洞",
    "Saint Endalim's Scholasticate": "圣恩达利姆神学院",
    "Sanctum of the Twelve": "十二神大圣堂",
    "Seat of the First Bow": "神勇队司令室",
    "Seat of the Lord Commander": "神殿骑士团总骑士长室",
    "Senatus": "元老院站",
    "Shirogane": "白银乡",
    "Sneaky Hollow": "魔人的藏身之处",
    "Steps of Faith": "云廊",
    "Storm's Crown": "咒发风塔",
    "Strategy Room": "作战会议室",
    "Stygian Insenescence Cells": "生命奥秘研究层",
    "Sultana's Breath Apartment": "娜娜莫大风车房间",
    "Sultana's Breath Apartment Lobby": "娜娜莫大风车大厅",
    "Terncliff": "燕鸥崖",
    "The Abyssal Fracture": "红月深处",
    "The Aitiascope": "寻因星晶镜",
    "The Clockwork Castletown": "机关大殿",
    "The Crown of the Immaculate": "完璧王座",
    "The Dark Inside": "月球深处",
    "The Doman Enclave": "多玛飞地",
    "The Dying Gasp": "末日亚马乌罗提",
    "The Dæmons' Nest": "万魔的产房",
    "The Eighteenth Floor": "开发室",
    "The Emperor's Throne": "始皇宝座",
    "The Empty": "空无大地",
    "The Feasting Grounds": "狼狱演习场",
    "The Fell Court of Troia": "特罗亚宫廷",
    "The Final Day": "尽头的终点",
    "The Firmament": "天穹街",
    "The First Altar of Djanan Qhat": "天母寝宫地下祭坛",
    "The Gates of Pandæmonium": "万魔殿正门",
    "The Goblet": "高脚孤丘",
    "The Heart": "灵心",
    "The Hourglass": "沙钟旅亭",
    "The House of the Fierce": "烈士庵",
    "The Last Trace": "失落的遗迹",
    "The Lavender Beds": "薰衣草苗圃",
    "The Lightfeather Proving Grounds": "轻羽斗场",
    "The Manderville Tables": "曼德维尔桌台区",
    "The Misery": "惨境号",
    "The Mothercrystal": "母水晶",
    "The Nethergate": "神门之间",
    "The Ocular": "观星室",
    "The Omphalos": "翁法洛斯",
    "The Palace of the Dead": "死者宫殿",
    "The Palaistra": "角力学校",
    "The Parrock": "帕洛克系留基地",
    "The Pendants Personal Suite": "悬挂公馆起居室",
    "The Prima Vista Bridge": "剧场艇初见号舰桥",
    "The Prima Vista Tiring Room": "剧场艇初见号道具间",
    "The Red Moon": "红月",
    "The Red Sands": "赤土红沙",
    "The Resonatorium": "超越技术研究所",
    "The Ridorana Cataract": "黎铎拉纳大瀑布",
    "The Rising Stones": "石之家",
    "The Roost": "栖木旅馆",
    "The Syrcus Trench": "希尔科斯峡谷",
    "The Voidcast Dais": "立方魔法阵",
    "The Volcanic Heart": "火山之心",
    "The Waking Sands": "沙之家",
    "Topmast Apartment": "中桅塔房间",
    "Topmast Apartment Lobby": "中桅塔大厅",
    "Twin Adder Barracks": "双蛇党军营",
    "Unnamed Island": "无名岛",
    "Zero's Domain": "零的领域"
}